認真，5/8大罷工之前唔好再搞勇武野住！

過左5/8大罷工冇進展先再搞勇武野！

Push

同意

同埋依家係要求緊五大訴求
唔係港獨
咁樣真係好難令啲淺藍轉軚

Help push

【小妹文宣】香港人，為咗呢個家你可以去到幾盡?

今日要完美展示 be water
唔好戀戰, 唔好俾 PO PO 咬人表演清場
留力 目標係 8.5!

同意

認同

keep住用紅隧嗰招整完路障就走都幾好
唔留低送頭

另外，太勇武會令淺黃反感

thx help

紅隧做得幾好，唔好再好似元朗上環咁死守。

真

又唔走

明知5/8都搞大罷工，要死守搏拉係咩心態？

明明爭取緊中立港豬/淺藍支持
冇啦啦提番港獨同搞勇武托咩

真係睇唔透
明明今日本身都講到明撚狗就算
志在要班狗出黎做下野

班前線搞到唔在意市民點睇，都痴9線，社運/革命從來都係民意戰！

推

黃大仙又set路障